前線，清醒下

而家就好似賭錢咁，永遠覺得差唔多就贏，唔信邪再下注一樣。覺得仲未需要走住，但當你發現時已經走唔到。

警犬都識改變打法,但前線都剩識死守,戀戰, 無進步